［有需要澄清］其實開槍果popo係想救同伴先拔槍

睇事情要冷靜睇全面啲
以上片段睇到來龍去脈
開槍果個係想衝去救人先拔槍
毒果果啲cut到popo開槍果角度
實在太以偏概全

至於當時情況有沒時間同空間射向天/地又有幾多反應時間示威者用鐵棍攻擊有沒令槍走火
正須要獨立調查

支持成立獨調查委員會找出事情真相

還原事實姐

On9

拉你老母

事實就係嗰個警察用不合乎比例既武力打無關係既示威者。 係救人就打 圍毆緊倒地警嗰幾個啦。
向天開槍都已經足夠。
你條垃圾弱智咪撚扮中立啦，藍就藍啦

點解唔用左手個支？
點解唔用棍？
點解唔用椒唔係好中意用架咩？
點都係想殺人

所以咪話要獨立調查

同一日係油麻地有類似既事發生

點解人地軍裝無 gear 打到爆晒缸，都只係向天開槍示警？

點解荃灣就拎住槍衝去人群對心口開槍？

點 spin 都洗唔甩

屌你老母死全家啦仆街死質三毛狗

偽中立撚😂當義士係condom咪你囉 緊係支持獨立調查啦 你又唔駛衝又有得享用人地幫你打返黎既成果 最好全部人拉撚曬 拉佢地關你撚事 岩唔岩？

咁多武器唔用，要用實彈？明眼人都知係想殺人，使獨立調查？

獨立調查有撚用？
我要清算班狗

一支棍打一個
唔用槍又點可以短時間彄散
佢手上得槍點解唔調查下係米走火

阿劉蛇拎枝長槍出黎d人有無走？
走火？咁佢仲主動拎出黎？
唔好講油麻地個歌件比人打到流曬血，手指都無放係trigger。
仲駁，柒頭。

我中立既，但係我咁睇
示威者只是以最低武力「行山棍」對警員作出驅趕
而一名警員不慎跌倒
不少示威者想上前扶起，豈料該警員受驚，極力反抗
開槍警員失控上前，在無警告下開槍

我中立既，只反對暴力，總之開槍就唔岩

你自己睇下鉛水事件既獨立調查查到啲乜
唔洗曲線喇嘥氣啦 佢地應得既只有清算一途

無得講 佢可以向天開槍
但佢要對人射 佢會需付出代價

救你老母
Blocked

其實我同伯母發生性行為
都只係想樓豬你多個細路

支持成立獨立調查
還樓豬一個公道

死左人再獨丫笨柒
係咪調查完條友會復活呀?

哈哈 你出一個po 有三毛嗎？

我比一蚊你自己食返佢

支布袋彈槍用嚟裝飾用？
救同袍開把長嘅唔得？攞定支手槍衝過去係有必要？一早向天開唔使衝過去都散晒啦

垃圾 5毛 想分化呀